龔嘉欣個鼻做咩 ？

好似越黎越歪咁

好撚正
好想同佢鼻交

你條撚細到鼻窿都屌得入
躪返出去啦牙籤仔

睇到個鼻都鳩縮
點鼻交